香港三發鈔銀行明推出100元新。真，冥幣

歡迎民眾踴躍到各中銀換取

真係好撚肉酸！支那品味！

屌，好L驚，我而家係唔係玩緊《返校》

仆街，好撚樣衰dllm

不了

中銀 X 冥通

粵劇都唔接受得?
文化野黎喎

不過入得嗰行裡面大多數人咩立場...

依家講緊個設計衰呀，仲要用係100蚊到，關文化咩事

點衰法求解

利申: 冇品味工程屍

真係好撚似冥幣

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

想講粵劇你個構圖唔一定要用大頭，可以參考以前用個粵劇演出遠景，唔會好似依家似足冥通
就算係同樣既圖，你可以放係20蚊，50蚊，
但佢放係100蚊(紅色)係好成功，好夾中國風
我自己就好唔鐘意，以後仲要日見夜見無得避

原來講緊似冥通
明已白

唔好呀

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

渣打銀紙好有品味

粵劇都係講粵語

帝女花？講緊明末崇禎皇帝，真·亡國幣

起碼叫宣揚本土文化

唔係粵唔粵劇嘅問題，係個design問題。
就算係靚女，化妝化到彊屍咁，你都屌唔落啦。